六月第一個集會居然冇人講？同我推呢個Post上熱門！

之前點解有二百萬人呀？
就係靠之前一次又一次嘅集氣大會
唔撚係喺Channel嗌一聲就有
唔該大家把握每一次集會嘅機會

六月五號
同我迫爆港大

P牌推唔郁

幫推呀唔該

光

{拒絕大中華膠}重細節做起,六四抗爭口號上線~

復

香

港

時

代

革

命

補返條Link先

幫手推

獨

立

唯

一

出

路

自推

推